+++
Title = "سامر مقداد"
image = "samer-meqdad.jpg"
+++
حاصل على شهادة البكالوريوس في علم الحاسوب من الجامعة الأردنية، و شهادة الماجيستير في إدارة الأعمال من جامعة نيويورك لتكنولوجيا المعلومات NYIT.<p>
لديه ما يربو عن الـ 21 سنة خبرة في مجال تطوير أنظمة الحاسوب، و إدارة المشاريع، و تحسين سير إنتاج البرمجيات Process Improvement Management، احتل خلالها أدوارا مختلفة ابتداء من مبرمج أول و حتى مستشار و مدير التطوير. عمل في عدة شركات في الأردن و دول الخليج العربي.<p>
تتركز خبرته في تطوير المواقع الإلكترونية المبنية على التقنيات المقدمة من مايكروسوفت، و تتركز اهتماماته مؤخرا في تقنية الويندوز أزور Windows Azure، و الأي إس بي دوت نت إم في سي ASP.NET MVC ، و حلول الموبيليتي Mobility<p>.
يعمل حاليا كمستشار رئيسي في شركة الوصول للاستشارات الإدارية و التقنية في عمان.
